真心唔明點解連登個個都想支那死

事先聲明，唔係話幫中國，但係如果中國玩完，香港都唔會有好日子過，分分鐘到時可以一齊左乞兒。好多人話香港唔靠中國都可以自立，但事情邊有你地想像咁簡單，香港始終都同中國有好多關聯，唔係話想分開就可以分開

預左有班盲反份子會負評，D人真係唔用下個腦，到時如果中國仆街睇佢地仲笑唔笑得出
第一次發文，真係頂D人唔信，個個post都係到想中國死... 又唔諗下後果

寧為玉碎 不為瓦全

係唔gur呀

我無魚蛋食，佢都唔可以有

吹咩

想中國內戰多啲
趁機割蓆

香港死唔死我都死
支那仆街快撚d死

中國唔玩完香港就有好日子過咩？

成個香港咪比你地D人搞亂哂lor ，講到自己D行為好高尚咁

連登仔諗住有得洗牌再黎過呀嘛

投個胎先講喇

咁咪一齊食草囉

好人好者驚乜

第一次出post就變單機連登真係慘

香港發大財！

你依家無魚蛋食？

sor, 中国仆街我真係笑得出，大大聲嗰隻

中國死唔死 香港都死嫁啦

我有魚蛋食

因為本身已經咁辛苦 唔爭在一齊爆 工都唔洗返

未割到已經可以收皮

同班失敗者講既得利益?
佢地淨係同你講攬炒咋!

btw 如果支爆, 香港每年買水買菜買肉嗰啲錢就會變成中國重要收入來源

伊斯蘭國比甜頭你咁你係咪去做恐怖份子?
你係人定狗?
你確認你生存, 吸啖氣都係因為有終國?
記唔記得邊個比空氣污染同東江水你?
有關聯又點 你有無尊嚴?

又有道理wor，最好全世界一齊死

你有大陸土豪咁有錢？

你失敗就=個個失敗？

反正都係窮撚坐公屋打一世工冇將來
快D一齊死好過啦

中共補血劍，土豪幾有錢都無用

因為本身連登就充滿一班冇錢，前路茫然嘅年青人
所以咪有種攬炒博重新洗牌嘅心理囉

中國還中國
中共還中共
愛國先要推死中共

咁又點撚樣？
而家係全世界都屌支那人
因為佢地冇質素
鍾意周圍做埋d生番野
攪到神憎鬼厭

同反达哥一樣咁on9

我有車有樓有穩定工作都想支那死

你係度打稻草人就收撚皮啦傻鳩

有幾重要啊？講黎聽下先

點都係依家好D

咁你做mud 9 打殘體字

傻鳩支那豬自己乜都無

就以為個個反支都乜都無

個世界觀窄撚到仆街

中國不等於中国

所以你應該教你個女，第日比人密室陪慾時唔好咒個變態佬死，因為個變態佬死左就無人攞飯比佢食。

成個香港咪比你地D人搞亂哂lor ，講到自己D行為好高尚咁 話你呀 樓主

香港同中國好多關聯，所以一定要從屬中國，獨立是不設實際
港英同中國好多關聯
美國同中國好多關聯
日本同中國好多關聯
非洲同中國好多關聯

嗯...自古以來...

Hi, 成功人士

冇喎

我想支那爆，最好處處蘑菇雲，百年寸土不生，永久亡國滅支那種

樓主係唔係弱智

條友識條鐵咩 咁撚on9都講得出口

睇人仆街最開心

支那唔死既現在 生活得好好？

你仆街我都會好開心

諗咗後果啦
會仆街會乞食重隨時冇撚埋條命吖嘛
但係就算係咁，我都想睇強國冚國剷
有成個國家陪葬不知幾好，而且我真係好撚憎呢個垃圾國家

你想死唔代表人人想陪你死，要死自己死埋一邊唔該

被人強姦左20年
有人改變左心態轉做雞討好強姦犯，有人寧死反抗
你想睇強姦犯一齊死, 定係為左條命繼續做雞

樓主真係正宗廢老思想

形容得好呀

到到地方都有有錢人窮人，你唔魚蛋食唔代表其他人無

咁你有咩高見啊師兄

我淨係知冇美國 香港人一早食梗屎

事先聲明，唔係話幫美國，但係如果美國玩完，香港都唔會有好日子過，分分鐘到時可以一齊做戰犯。好多人話香港唔靠美國都可以自立，但事情邊有你地想像咁簡單，香港始終都同美國有好多關聯，唔係話想分開就可以分開

預左有班盲反份子會負評，D人真係唔用下個腦，到時如果美國仆街睇佢地仲笑唔笑得出
第一次發文，真係頂D人唔信，個個post都係到想美國死... 又唔諗下後果

事先聲明，唔係話幫曼聯，但係如曼聯玩完，反曼都唔會有好日子過，分分鐘到時可以一齊西甲。好多人話英超唔靠曼聯都會多人睇，但事情邊有你地想像咁簡單，曼聯始終都同英超有好多關聯，唔係話想分開就可以分開

預左有班盲反份子會負評，D人真係唔用下個腦，到時如果曼聯仆街睇佢地仲笑唔笑得出
第一次發文，真係頂D人唔信，個個post都係到想曼聯死... 又唔諗下後果

想中國好 要黨先死

你個立論本身已經錯
稍為讀過下歷史都知道中國仆街 香港會更加好
你講利益既緊加應該希望中國即刻死
不過愈奶共，得益愈少

事先聲明，唔係話幫達哥，但係如果達哥玩完，連登仔都唔會有好日子過，分分鐘到時可以一齊睇慕容公子。好多人話連登仔唔睇達哥都可以睇其他，但事情邊有你地想像咁簡單，達哥始終都同連登有好多關聯，唔係話想分開就可以分開

預左有班盲反份子會負評，D人真係唔用下個腦，到時如果達哥仆街睇佢地仲笑唔笑得出
第一次發文，真係頂D人唔信，個個post都係到想達哥死... 又唔諗下後果

就係鐘意一齊死 吹啊

歷史一定會重演，你對黑咪都變粉咪

講到我話事噉

香港會係支爆之前死！唔會一齊死，放心

連登越嚟越多樓主呢類咁嘅垃圾

先講國際關係，
中國出名偷技術, 抄人, 傾銷(用大量金錢做蝕本生意, 賤價搶生意), 一載一露搵水魚, 零創新不求上進
中國人外遊出名完全冇文化, 渣住少少錢以為大哂
我地都係黃皮膚都冇哂 face 呀

再講中港關係,
經濟上, 大陸一直搵香港做水魚, 東江水, 高鐵, 港豬澳, 三跑, 填海, 而家仲話要買電, 個度成幾萬億. 再加上政策一直大幅度向大陸人傾斜, 例如最近醫生免試, 綜緩同公屋 (未住滿七年都可以申請)
人口上, 大陸一直想溝淡香港人, 單程證 500人一日, 專材外勞輸入, 雙非, 自由行, 送港人去大灣區
教育上, 大陸一直想溝淡本土文化, 矮化廣東話, 普教中, 國民教育, 改教科書,
自由思想上, 近年大陸控制媒體傳播, 打壓異見人士, 洗頭艇, 送中條例

佢唔死, 香港仲有運行咩?

沮咒埋自己嘅家園 你真係仆街死啦

我相信你會係支爆之前死，放心

就係愛國所以先想共產黨仆街呀

屌你老母，打字都有鄉音㗎咩？
定係用拼音咁笨撚柒呀？

你呢啲廢物低下階層要依靠中共未會驚囉

佢死唔死都搞香港人 咁佢快撚d死

你老母你用個屎忽諗野？香港回歸以黎，邊個搞亂香港先？

咩叫「一齊左乞兒」打拼音？左？做？

你話我魚蛋論都好，我寧願香港同支那一齊死，我都唔想香港死既時候，支那人可以指住我地笑

歷史未必會重演
但已經證明你講既中國死香港仆街唔一定正確

而現實香港同中國走得愈近 香港愈衰
近幾年中國起飛，香港中國亦都愈痴愈近 愈黎愈赤化 但係香港有好過?

香港輝煌既日子就係中國仆街日子 到而家都仲未破過 你憑咩講中國仆街香港會跟住仆街?

香港就係衰左有班奶共傻西同你呢D唔識扮識既傻鳩 為左自身小利益奶共搞到香港整體仆街

你真係好幼稚, 而家己經算好景, 如果你都覺得過得好差
咁係你太天真, 或者就係你人生低處未見低

都唔知你up乜鳩
你唔想支那死，但支那想你死呢

你咪繼續做好人愛国囉
溫水煮蛙
到時你發覺冇晒而家香港有嘅自由同優勢唔好喊，唔好個陣先出黎反共

支那唔死香港死

其實人人在内心深處都期待著世界末日

我想中國好中國就好，想中國差就中國差，你理撚得人地點諗呀

我既意思係香港成班廢盲返份子唔用腦，有事都唔會團結，相比支那平時係好賤，但一有事就會團結，你話邊邊死先啦

中國唔仆街，香港邊有運
清朝唔係仆街，香港邊有機會做轉運港
中共唔去打韓戰，香港邊有機會偷運發大財

Child登仔一向都諗得自己好高尚
乜撚野攬炒 講就凶狠 到時咪又係碌撚妥協
根本質素同支那人一撚樣係度扮四條

我銀行得千幾蚊
一齊死有咩所謂

連登都好多你地呢D井底之蛙，以為連登就係全世界大哂

因為已經冇野可以輸

請以一百字內說明紅字和綠字的不同。

樓主果種以德報怨既寬大胸襟真係令人佩服
支那搞到香港文化法律民主大倒退 你都唔怪佢

而家係支共搞到香港變成咁，受害者反抗下都唔得？

發文？開post?

無人講過要靠中共，中國同美國要打咪由佢地打，香港自己內部都咁都問題，搞點自己先啦

同常都係咩都冇 搵得萬0 蚊個班
書又讀唔到先會想中國死

因為自己冇既野人地都唔可以就想一齊死

咁你咪繼續去比英國統治lor

辛亥個陣如果多d你d咁既人
我諗2019仲行緊仆街帝制

冇錯, ching講得好正確, 樓主果類人連個事實都未睇得清就去評論持相反意見既人
而且係支那想香港死, 97之前香港從未想過支那死, 相反仲不斷援助支那

又係o個d白痴文青以為自己好撚有遠見好撚高尚

你身為香港人，面對每日150個蝗蟲落黎搶資源搶公屋，你有冇見到宜家啲公屋幾撚多大陸人住？咁香港人呢？要資源冇資源 最基本住既地方都要排最少幾十年派錢呢啲優惠措施根本就係為班大陸人而設雖然話係垃圾政府搞成咁，但係班成大陸人唔落黎根本就唔會有事又冇禮貌冇文化 佢地班支那人唔死都冇用支那人冇一個係無辜

你啱架，我冒死比左個正評你

咁你講下支那除咗造假仲有咩好?

你咪又係一得句:
但事情邊有你地想像咁簡單
咁我夠可以一句:
事情就係有咁簡單

有料就拋磚

香港乜㭍都無，你D歷史咁叻，你話香港可以點自立建國

支那出事=香港先有利用價值
可以生存多一陣

上面不嬲都想搵上海北京取代香港
但一直未完全取代到，所以先俾你自由多陣姐

支那團結？咪笑撚死人啦

睇下支那有邊樣團體運動玩得掂？個人就勁

人在福中不知福，佢地唔到死都唔知自己依家算好好

呢到係連登, 係反共基地
其次連登仔咁後生多數係乜都無, 最多打份閪工
呢班人同中國攬炒係在所不惜, 亦都無咩成本, 你吹?

錯喇
係我有10粒魚蛋
佢攞左我5粒
然後同你講我有5粒蕃薯都好食ga我照住你
你唔gur希望佢攞左果5粒魚蛋跌晒落地
如果佢自己d蕃薯都跌埋落地就更心涼喇
呢個世上沒有無源無故的恨

事先聲明，唔係話幫中國，但係如果中國玩完，香港都唔會有好日子過
事先聲明，唔係話幫中國，但係如果中國玩完，香港都唔會有好日子過
事先聲明，唔係話幫中國，但係如果中國玩完，香港都唔會有好日子過
事先聲明，唔係話幫中國，但係如果中國玩完，香港都唔會有好日子過

之前見過呢個POST啦 新會員開POST扮撚晒老屎忽咁 on9仔

支那有幾團結呀
自己都唔撐自己國家出產嘅品牌

如果你只從現時經濟方面著眼，你注定係井底之蛙
支那對香港既影響係會直接咁破壞法治社會
長遠對經濟成長會更多影響
一個連基本自由都冇嘅國家只係會等死
到你成為香港省之後，你連post都冇得你開阿
醒下啦on9仔

下，憎下中國就做到玉
用鍵盤反下共就比你描述到咁偉大
唔關得香港d抗爭咁成功

到時你巡街逃亡都唔好喊，而且我無話過中國對我地好好比自由我地，只不過中國如果死一定會拉香港落水

樓主係咪用支拼 又搞"點"自己 又咩分分鐘到時可以一齊"左"乞兒 你條三毛咪撚再講啲垃圾嘢啦 留返啖氣諗下點樣安慰你主子先

其實四川地震同埋北京奧運我都仲好愛國, 因為覺得佢會對我地好. 大家齊齊搵錢.
但係呢十年真係露出狐狸尾巴, 差到冇人有

身為香港人真係好 sad

香港宜家好好咩 屌你老母

連登個個，你見d反中post太多都係2 3百個正評，一個職場欺凌post都過千正評，根本香港大部分人都冷感，就算引渡條例燒到自己都無乜人理，咪話中國貿易

「新疆已停止生育」哈薩克公民記者：大屠殺早已開始

點解想支那死？
德不配位，你點對維吾爾人先？
你搞到 女人停經喎！男人唔硬喎！
你都唔尊重生命
點解要尊重你？

個個都係極端分子

屌佢有個同學都係咁既思想
真係好心up
成撚日過香港冇支那唔得，話d人搞搞震
真係以為自己好撚有遠見

你學好d字先再出post啦
（非盲反）
純粹唔妥中共

發文？
頂D人唔信？

學好廣東話先黎出post啦三毛

香港乜柒都冇都講得出
認真問 no offense 你係咪拎白卡或者冇乜讀書

你地慢慢
小弟走左佬 見班港豬不思進取 我都冇咩希望

Child登個個都係不孝子

樓主真係無腦到一個點，一係讀書高分低能，一係讀書唔成

因為大部分連登仔已經窮到無野可以輸, 乞衣打劫一樣
佢地成本低, 咪靠焦土博一博

嗱，我就唔係想支那死，我只係想支那變番七八十年代咁就得。
-安份守己做廉價血汗工廠
-唔搞高科技，唔搞擴軍
-匯率去番HKD$100=RMB$110
-有限度鎖國，唔好再畀班支那畜
柒出國際
-咪L再干涉香港內政
支那做到你要我日日愛支那又點話

你文盲？

後果係香港會好過依家。

以往香港好景個都係中国仆街嘅時候

反正遲早都比中蟈搞死，點解唔可以攬埋佢一齊死？

呢個真，個個講到寧為玉碎 不為瓦全
到時咪又係黃台仰咁撚樣
仲有啲話咩預咗冇命都要攬炒
又唔見班友出黎搶first blood

閱讀理解
唔係香港無左支那唔得
而係支那死一定累撚埋香港

其實係想喺中共死前唔好整死香港先
香港好不嬲都係因為大陸經濟唔好

而家d廢老咪你呢種心態
結果咪溫水煮蛙左咁耐
到中國榨乾香港果陣
你咪又係死

支那一日唔收皮，冇錯香港都會繼續有些少利益，但係所有利益都只會把持係奶共人手中，然後好似餵豬咁只要你肯奶共又奶得佢哋舒服，佢哋咪係手指罅流一兩粒餅碎俾你哋係枱底執嚟食囉。

日日都好多香港人北上啦，兩地通行，支那十幾億人計翻個percentage 都係香港多D

醒下啦on9仔
中共未死而家都用盡所有方法整死緊你啦
洗撚等佢死個日先拉你落水咩

你弱智？

我想學多啲野樓主講下到底有咩關聯
我哩啲短視嘅人凈係覺得反正都係不如攬炒
或者賭香港翻翻以前個獨立情況中國玩完鎖國

你啲思維=奴隸唔想奴隸主死
以免自己份奴隸糧都冇埋
站在你係奴隸既立場係幾合理

60年代走難落黎個 d 好 humble 㗎
佢地會學講廣東話, 個個努力勤奮. 香港個個年代經濟起飛都係靠大家捱出黎

而家個班? 剩係拎綜緩公屋攞著數做 free rider, 大聲夾惡又剩係講蝗語

無論點？

咁北上係咪唔洗落返黎呀？
150個單程証係唔洗上返去喎

你up 乜7 掉轉哂，同開類似post 就一定係同一個人？

中國唔死,香港仲死,你睇佢, 一得勢就係咁搞鳩你, 比佢真係彈起你香港仲有得撈咩

香港人又幾時撐過本土嘢

中國死唔死 香港都會死 分别在於死法姐
有中國陪葬緊係開心

反正爛命一條
Nothing to lose
有咁多攬炒

反正香港點都係死
要死大家一齊死囉
等我係黃泉路上笑都笑得開心
到時我食草一樣指住班蝗笑

樓主明唔明，以前中國窮局勢亂。文革時期老毛顧住清剿政敵，最後仲攪到紅衛兵唔同團之間爭地盤，紅衛兵打紅衛兵添，個國家只識玩內鬥，冇生產力仲攪到餓死好多人。到鄧小平上場到依家用咗幾十年時間先使到國家開始強大。但問題黎喇，以前窮加上政治因素，所以好多野依賴香港呢個地方，例如物流，融資，採購……等等。但依家自己開始有錢仲加入埋世貿，香港地位已經大不如前。如果香港響中國眼中重要性仲係好大既話，中國絕對唔會攪到香港人心咁亂，一定希望香港可以社會和諧，係唔會成日插手香港事務架。大陸現在所有動作已經做到好明顯，就係要香港由一個特別行政區變成香港市。香港……說句實話已經玩完。現在宣傳大灣區明顯係想他日香港變成香港市時，希望所有香港資金可以轉移去大陸，到時香港直情變廢港呀…

香港人已經無野好輸 只有香港所謂高官同中産先驚

以死相搏

一個鍵盤打撚哂14億人，完

成日話香港無條件獨立 你叫支那肯唔要香港睇下到時獨唔獨立到囉

回歸20年來，中共插手香港事務，辣興香港人的傳統的核心價值。

第一 你覺得中國唔死就會對香港好咩香港只係養子 鄧小平一早講過對香港係 長期打算充份利用根本用完就會捧上海深圳個d上位

第二 歷史上大陸差香港先會好 1949年之後幾多人走難帶黎左技術資金同人才 唔係而家d 150

其實樓主個point(中國唔好香港都唔會好) 係點得出來的?
從歷史來看香港最好的時間邊次唔係中國出事的時候?

diu 我講緊 自立國家方面，睇清楚先唔該

支那唔死 , 香港最後都係死無全屍
支那死 , 香港有機會重生

支那自己都認左送中條例係用黎做中美貿易戰籌碼，即係支那其實從來冇當香港係自己人呀，當你係敵人咋，要殲滅既敵人呀，咁都仲成日諗住自己利益死撚左去啦。香港人有d風骨好冇，唔怪得華人永遠上唔到大場面，一d吉士都冇

重點係香港而家比中國搞到無好日子，
咁不如一鑊熟，大家攬炒一齊冇好日子

反正都係要落地獄，搵個伴唔好咩？

邪惡政權, 人人得而諸之

5毛出post比啲心機啦
零分重作

呢種心態係香港呢種嶇型社會極之正常
即係社會有三種人
一種人就餐餐食肉
另一種就餐餐食菜
仲有最後一種就餐餐食泥
同埋睇住前面兩種人係自己面前日日都幸福美滿

當然第一種人一定可以繼續食肉，但個D人係少數
而如果可以見到第二種人可以陪自己一齊食泥
咁第三種人間中衰到食埋屎又有咩所謂呢
非常容易理解

長遠對經濟成長會更多影響 << 證據在哪?
你地其實出左來做野未
一句你話有影响就有影响咩

香港都同英國有好多關聯。依家咪無歷英國。生存到咩？

仲有做咩講到中國唔玩完香港就有好日子過咁。事實係玩唔玩完香港都冇好日子過。

呢排3毛扣左人工所以要開多幾個呢啲垃圾post呀

當年大陸大饑荒，點解香港無跟住仆街？

不能同意更多! 真係好sad

問題就係點解香港會同大陸坐埋同一隻船
定香港只係坐緊大陸隻洗頭艇？

算把啦，你同班白痴仔講Ｄ深奧野，佢只會話你短視無遠見
我相信大部份過得唔差的係唔希望動蕩
ＯＮ９你自己無能，過得唔好，想成香港同你陪葬
你個屎忽生响頭度，你走來怪香港怪大陸

So sad 連登咁多人要食泥...

依加點樣好呀？
你係00後定150呀？！

你睇返佢地10個有9個都話自己無錢無前途話要攬炒就知個個都讀唔成書無工開

97有移民潮。技術人才外流
回歸之後李家誠已經開始撤資啦。
逃犯條例趕走更多商家。你真心認為商家佬撤資對經濟無影響？

我都知你出左黎做野。職業3毛呀嘛

只要支那死
我仆街都冇所謂

搞亂香港講野似足藍絲

班共狗賣晒d樓走佬你又唔講
送仔女去外國讀書拿護照

支那好就香港好
支那死就香港唔好

理據係邊？

咪講到乜撚都關人事先得嫁
我想香港死真係會死咩 而家係支那同建制搞死香港
香港死我有份搞到咁？

從來支那衰香港好 支那好香港就衰

支那人全部一毛不拔 只會害人
講撚到香港冇咗支那會死真係天大笑話

你諗下，反正你咩都無，緊係想一鑊熟喇
有錢佬攪生意就話啫，哩度係連登呀，最多窮撚同後生仔小朋友既論壇呀

我係90後 so?

點解次次見親呢d po都熟口熟面咁係咪有格式跟

希望樓主同支那一樣死

其實樓主一直都冇講過支那死 香港會點死
香港唔靠中國 一定唔會死
仲會更加好
食物 - 香港不嬲都都係靠進口黎維持
支那唔提供 咪向其他國家買
水 - 仲可以加快起鹹水淡化廠
分分鐘仲可能賣番俾支那

條衔 - 再唔係得番金鋪 藥房 連鎖大brand

樓價 - 跌硬 去番正常水平

會死嘅只有
1. 專做支那生意
2. 生活最底層個班 拎綜緩嗰班廢物

點解咁多人都唔明
本是無一物，見到啲有啲錢嘅人都一齊攬炒不知幾開心

佢地以為 支爆
就會有 外國勢力 介入
或者有機會再成為一次殖民地
佢地只會睇 自己國家既缺點，再 放大其他國家優點
或者 大陸真係管理得差，但呢幾十年 由國家開放改革 其實一直進步緊
就眼見 盲反既有 ，比人煽動既有，有d擺到明收左錢既又有
年輕既一代 無經歷過 國力弱 每日為三餐而煩惱 好怕防空警報響起 戰亂既悲痛，以為民主係理所當然
唾手可得 仲想一步到位
打開報紙睇下 有幾多發展中國家 被 不同勢力扶持內戰導致既後果

所有唔係幫大雄既人都係撐技安

支那仔

真心支持香港仆街 大家一齊仆

點解中國死香港會跟住做乞兒？
真心唔明

連登仔根本焦土派，唔會理是非黑白，盲反最叻

到底搞亂香港既係香港政府同支那
定係無力小市民

唔係支那，係共產黨快啲死

之前睇過有位巴打講得好啱，中國死，香港先會好
因為以前中國唔掂果時，乜都要靠香港
而家中國掂，搞咩一帶一路，又大灣區，根本香港就冇著數，反而係比著數中國，仲要而家係咁搵香港笨，林鄭又聽晒話，香港人係咁做水魚
所以中國死，香港就會更繁榮

喺隔離po:「君子處事，計是非不計利害，計萬世不計一生。頂天立地，光明磊落。何必吃齋念佛。」

不能同意更多, 經濟總有興衰, 黎多次 97 03 香港人咪又係咬緊牙關咁過.
呢十年大陸同美國係咁印銀紙畀大家一個錯覺以為經濟唔會差

屌。
鬼唔想安安定定打工。依家係安安定定打工後，連住都成問題.....餐餐清，一有病即收皮果種。
如果安安定定打工，可以安居樂業，有冇咁多人會反政府?

咁你有咩理據無咗中國唔得先，豬肉大陸自己都要靠入口。所以有錢都買唔到嘢

當年日本侵華都有漢奸咁樣講:

事先聲明，唔係話幫日本，但係如果日本玩完，香港都唔會有好日子過，分分鐘到時可以一齊左乞兒。好多人話中國唔靠日本都可以自立，但事情邊有你地想像咁簡單，中國始終都同日本有好多關聯，唔係話想分開就可以分開

好撚型呀
寧乜撚野玉碎 香港只係乘客咋
唔好以為自己好大影響力
揸住共產黨條命係手先得㗎
小學雞自己思考下啦

思想窮係咁

咁你究竟想中國死定係點
好難捉摸呀！

係呀,
維權律師比人捉撚曬，監視住。嘩，真係好難進步喎...
平反六四，嘩，真係好難進步喎....
連wikipedia都封撚埋，嘩，你知啦，要解封呢d網站真係要慢慢來，一步步來嘛。

哦，90後150呀？！
咁鍾意支那就放d返去啦，唔送啦！
千萬唔好翻牆上連登呀，犯法㗎！！

你依種叫正宗屌極都唔化！

最緊要係反共有正評呀！

唔洗唔明喎，從高登年代話支爆到依家，有冇十年？支爆未？
以前有個支爆兄依家仲係唔係度？

其實同你講，好多唔支持你地既人都唔係５毛
包括我都唔係，但你地既表現實在令人無信心到仲衰過大陸

中國玩完香港變乞兒

中共當香港condom用完即棄
你覺得中國好香港就唔洗乞食
佢地玩完香港先可以釜底抽薪呀

245821

乜中聯辦冇晒ac 啦咩

diu nei dou on99, hai gum wa yen zhi la, if hai zhi na geh jou mm wui hai dou tong nei tai lin dung la...

其實我相信絕大部份人唔係想大陸衰，只係唔想被同化。香港掛緊五星旗，大家都係中國人係事實。不過大陸呢幾年想同化香港人既動作做得太明顯，引致一部份香港人對國內人甚至政權反感啫。

係到齋講齋嘈用處何在 唔想陪人死你自己諗計嘛

宜家係關乎人身安全自由全部受威脅
全民受害
你條撚樣玩抹黑分化 慳啲啦

樓價問題係地產商 但係睇劉生就知其實共產黨黎到佢地最驚

佢地只係有錢咗, 咩都冇進步過
技術照偷, 設計照抄, 鎖國照鎖

我地唔恨有外國勢力介入, 我只求政府醒下唔好再賣港 ok?

支那死香港死
支那唔死香港又係死
點解我唔可以想支那死

樓主支那人黎

真香港人有幾多個會打拼音？

總之唔夠人地講道理 一句支那五毛收你皮

香港民生醫療自由人權全部淪陷緊
關乎每個人既利益
有錢冇錢一樣受害
想玩抹黑 躝開啦

共產黨內部瓦解係香港人同上面D中國人既唯一希望

新移民就新移民啦

淨係免費睇戲都已經好爽

又唔使錢

去搵個支那識打chinglish 比我睇 thanks

大你老母陸

邊個想共享支那榮耀

進你老母步咩
你雜種玩番帝制都叫進步

你係咁睇但係連登小學雞個個奶美反共 唔講以為支爆佢地即刻可以收綠卡咁

同類型既post隔幾日就開一次
每個樓主都講相同既野

真係唔話係三毛黨都對唔住自己

支那仔
邊個香港人會咁打字

唔係支那人都諗唔到有咩人會想香港死

其實唔係想支那死
主要係想共產黨死

支那愈黎愈管制都叫進步

97前香港都唔係靠中國
仲係中國設廠等班大陸人有野做

又點睇？

樓主唔好本末倒置喇
個政府好 鬼得閒有人反佢咩
08年成個高登都勁撚愛國
點解十年就轉哂風向
係政府問題定市民問題？

樓主好on9

又block幾件

反共Post日經添啦
乜肥佬黎呢排蘋果有閒錢請打手咩？

咁你重唔搬番去大灣區同佢同生共死？

你同我思考下香港自由人權點解一直惡化啦
智障仔

連商家佬都聞到味要走佬, 你唔係仲覺得大陸會對香港人好呀嘛?

真 班連登仔唔想接受現實先敢諗

加多項：東莞變返性都

具體啲係想共產黨死
一黨專政，有佢講冇人講
政策未能惠民，貧富差距越來越大
例如97前都仲希望黨有朝一日會改變
但事實係越來越專權管制
富者越富，中低下階層睇唔到翻身嘅希望
比左咁多年時間觀望都睇唔到轉機
寧願推到重來
變好變差，你同我都控制唔到
但唔改變就一定只會越來越差
唔係鳩up，睇回歸到而家嘅轉變已經睇得到

新手三毛?
支那唔死香港點會好

好多因素。
但係你搞掂樓價，己經有一班人唔會再嘈。
依家中共班冚家鏟係，總之逼死你班香港人，你頂唔順，一係返大陸，一係移民。移唔到果d就你死你事。
好似最近逃犯條例，屌佢老母，咁撚多人反對可以當冇事發生。

邊撚度自己國家？

三毛叫人講道理？
講左咁耐連支那死香港就會衰既理據係邊都講唔出

衣來伸手 飯來張口
一班無經歷過 國共內戰既人，淨係講而家個國家唔民主 唔開放
人地國家好民主 生活好好
香港老一輩既人 有唔少 經歷過殖民時期 日軍侵華 國共內戰
好多人想要 穩定少少炸，佢地想要既野 係你唾手可得 你覺得理所當然
你生係呢個年代 你好彩炸

香港暫時除咗無得買槍搞校園槍擊案之外
睇唔到同美國人權有咩分別
NSA日日Gup住啲美國人 FBI一樣捉斯諾登
佔領華爾街嘅一樣俾人拉俾人審 一樣要坐監
好彩我係智障但唔係盲

唔係你以為乜野係焦土策略,呢D咪焦土囉就係要攬炒嫁,唔攬住死點有得浴火重生.過去幾十年香港人幫大陸幫足幾十年啦,到頭來咪俾大陸打劫,攬炒又死唔攬炒又死唔解唔攬炒呀?

呢個post好撚多三毛攔啦

呢啲係chinglish?
支那仔100%確定

同三毛黨拗係無用，唔好浪費時間喺呢個post

好簡單
因為連燈大部份都係窮鬼
係依家個制度下已經無乜可以輸

多數窮撚咩都無咪想洗牌再黎過囉
又唔會做d野改變 淨係等

依家香港金融體系知唔知係靠支那錢養住
不如你又講下支那死香港點榮法

好你老母個彩咩，呢個世代，想安居都無機會啦，就係你班仆街廢老廢中想穩定，賣晒下一代嘅前途，扼殺下一代嘅機會

咦，你數漏左文革喎

上面覆左你班垃圾

又用返同一個論點

扮哂無人睇過咁

支狗d手段真係好撚柒

三毛自證唔識打港女話
等炒魷

一次過block晒

樓豬咪潛水著呀？！
香港人大把火未屌夠呀...
快d上水發表「高見」，你都係想伯有有得爽姐！

屌你啦。
你個社會唔識進步? 你唔返去做穴居人?
爭取自己應有權益果d就叫令社會唔穩定? 咁比人打劫去報警係咪叫加重人地工作負擔，好唔應該?

64平反左未? 維權律師放左未?
你老味, 書局單野點解釋?

之前講過 真係好多盲反撚
以為大陸玩完 香港可以無事

你唔喜歡係個政權，但人類係講科學理性既。土生土長既香港人如果去驗DNA，站響科學既立場，都會歸納你係華人，血統呢樣野就算過好多代都存在，就算你以後每個後代都娶鬼妹，過幾百年啲後人驗DNA都仲會驗到華人血統呀。

早幾年有科學家研究DNA解構，響歐洲抽取了多人的DNA樣本黎研究，發現好多歐洲人原來有蒙古人血統，蒙古攻打歐洲係11世紀既事，依家過咗咁多年果班人代代溝番歐洲人都仲係甩到個血統呀。

左乜撚乞衣
你就做乞衣
你屋企人俾你落黎香港唔係要你奶共 係要你有更好生活
好心你 讀多少少書 諗下香港係咩地理位置咩國際環境咩歷史啦
係 支爆對於今時今日嘅香港黎講一定好大問題
但係支那一定死先過香港 香港爬返起身嘅時候支那繼續失業啦
真心 我屋企人都係大陸落黎 但佢地唔會好似你咁犯賤一副支那玩完香港就共沉淪咁撚樣 佢地只會屌9中共無良垃圾等天收 你嘅思想連我屋企班中年廢老都不如 好撚嘔心

五毛？
打拼音？
左定做zuo乞兒？

香港金融體系點靠支那養住？證據呢？

咪駛旨意spin走
我冇話過支那死香港會榮唔撚駛答你

因為好多兒登仔同支那班憤青
都係咁垃圾 無思考咁盲反/盲撐
特別cc台果班

樓主一句‘一齊左乞兒’，就知打緊拼音，其實想講‘一齊做乞兒’，應該係大陸黎既

希望香港成為二戰時期嘅瑞士

睇依個post 都知
香港人既質素仲差過大陸人
好在廣東話同繁體字無人睇得明

呢句說話已經出賣咗你啦共狗，扮撚曬唔係幫支共講好說話，屌你老母啦垃圾

你又知唔知大陸至今仲要香港磅水？你又知唔知點撚解中共呢個時候係都要chur住香港？
香港幾多年歷史 政權handover又先幾耐？
我唔否認 十年前中共整體黎講做得唔錯
依家連中共都人人自危 竟然依家先黎奶共 真係傻撚咗

香港幾多人？大陸幾多人？大陸幾多人上網？大陸幾多人受過高等教育？香港幾多人受過高等教育？
睇你都係少俾大陸網民鬧操你媽港燦死全家了

唔計加勒比海嗰啲避稅天堂空殼公司
最大投資者係大陸
上次同人係連登講呢樣嘢我Quote KPMG條友話唔計
今次Quote銀行希望你信啦

同埋既然係咁 你咁想支那死做乜鳩 好型咩

講緊香港人權自由惡化緊
同我講宜家？
仲話唔係智障唔係盲

廣東話同繁體字無人睇得明？

onlun79，支那死一定會內亂，又江派又習派，西藏新疆又唔妥中共，深圳上海d有錢佬想走既走
支爆要爆就最好拿拿聲爆，到2047後先爆既到時就真係攬炒喇，而家起碼重有美國關係法，有外資睇住

係你呢d人唔爭氣 得一想二
自己又唔努力 關上一代咩事
上一到兩代要面對既問題 慘過你n倍啦
你老豆老母供書教學 三餐溫飽比你 剩低既自己唸啦
定你想 買埋間屋 搵埋條女再教埋你點扑野？

你嘅言論都前設左中國死香港「一定」死
而又拎唔到咩理據出黎講
講經講咁耐唔攰㗎咩

係你呢d人唔爭氣 得一想二
自己又唔努力 關美國咩事
上一到兩代要面對既問題 慘過你n倍啦
你老豆老母供書教學 三餐溫飽比你 剩低既自己唸啦
定你想 買埋間屋 搵埋條女再教埋你點扑野？

真係爆咗先算啦 外國咁撚多投資係大陸你估支爆華爾街唔洗死咩 根本美國都唔係想整死支那 係得班連登仔一廂情願
今舖華為收皮啲外資銀行都輸唔少啦

樓豬上水呀！
香港人未屌夠呀⋯⋯

以為乜野理據
班支那人用香港黎走錢同集資呀懵炳
你睇下六成幾都係
Investment and holding, real estate, professional and business services

炒撚貴晒啲樓仲好講

平心而論,好多廢中廢老都係咁諗野,尤其係個班以前靠尋租搵到少少錢學歷又唔高嘅中產.成日以為自己看透世情捱過苦搵到D錢好撚威,開口埋口就話D後生未捱過唔識死.其實佢地先係真正輸唔起個班,因為一無咗而家嘅野佢地就只係一班又老又無競爭力連打仗當兵都唔收嘅一群.

點惡化緊 惡化極都係同美國差唔多
你講香港生活條件差咗 無樓住
咁都仲Make Sense
講人權我真係睇唔到香港鎖國之前可以點差法
你最多只可以講香港係學緊美國
咁就好啦 反正連登個個都係想要綠卡 依家係香港都可以享受到美國生活

真心唔明點解支那狗個個都想美國死

Investment and holding 即係保險wealth man嗰啲
我都唔排除有樓 不過樓貴就多謝煲呔同埋劉生啦
你無講錯呀 係走資 即係依家香港金融體系淪落到係用黎做大陸嗰地下錢莊咋...

好慘

偷人技術支涉外國內政留學生做間諜
得罪人多 稱呼人少
強國唔該收斂吓

訓醒未啊支那走狗班香港人北上飲飲食食炸，又唔係長居大陸 佢地去大陸消費 ‘振興’大陸經濟，個150淨係落黎搶野咋你幾時搬番上大陸住？

世界愈亂 連登仔先可以上位做人上人

我就係想攬炒咁點？

逃犯條例一過左香港法治人權同大陸睇齊
你意思係大陸同先進國家一樣？
睇黎你想要人嘥時間同你拗阿媽係女人

發文
下個AC醒目啲啦

你係唔係連登仔？

歷史證明過三次，中國差就香港好，中國好就香港差

中國仆街我第一個笑

係兒登開呢啲post都多舊魚

系

長痛不如短痛

最可怕既係佢有144個like

上連登勿認真

正解

咁你上位做人上人未

咁你反逃犯條例好合理 我都反
但係反逃犯條例同反共係兩樣嘢黎

香港要冇咁衰
支共就一定要仆街

又spin

死多啲人有乜唔好
成個香港污煙瘴氣
死人好 尤其係啲死不足惜嘅人
黑社會打交 拒捕撞車死
出軌比人斬 廢老無事生非
通通死得好！夠哂環保！

今次清hoball

我同咁多連登仔一樣 等緊支爆先上到位

人權又唔係我講先嘅
就算當係我Spin又點 我Spin唔Spin你都係無嘢駁先撻呢句出黎執沙姐

話依家好景嗰啲
諗嘢一啲都唔夠長遠
一黨專政一日仲喺度
香港一定冇好日子過

有得上網好上啦，遲下上中國內聯網

你係中國人又支持支爆？

180年跟過三個主人，樓豬一想到餘生都可以做支那隻狗吠嚟吠去就硬哂

三毛樓主咁低質既

唔駛再聽支那好強大唔好攪咁多嘢，咁仲唔夠？

你執沙多過我食米啦

逃犯條例又會同反共係兩樣野

你班垃圾平時一有人遊行就話係港獨係反共係黃絲

呢d又全部睇唔撚到？

又唔見你班中國人咁理性分開反水貨唔等於港獨？

回應啦柒頭皮？

我地連登仔係英國人 渣BNO

支那滅國都係獅子山精神之一

你係唔係中國人？

我問緊你一個人

請直接回答

可以一齊左乞兒
打字都有鄉音

人地點歸類我唔知 我自己就反水貨反假貨嘅 但係我都反港獨
明明係兩樣嘢就兩樣嘢 你反逃犯條例只係想保持一國兩制 咁關支爆咩事 點解你覺得反逃犯條例就一定要連住反共同支持支爆
你係咪覺得個個反逃犯條例都係港獨份子 都想支爆
咁劉鑾雄係咪港獨分子

講到中國唔死香港好好咁
落街行下啦 去多謝中國人唔係佢地黎買野香港就會收皮啊

btw 咁耐歷史都係中國衰香港就會旺

新會然

所以香港廢老同新移民可以死哂先

廢老思維，面對下個現實，人工同樓價相差幾遠先啦
如果連提供三餐溫飽，安居樂業都做唔到，唔好生小朋友害咗下一代啦。
好似你老豆老母咁，原來要搵埋女教埋你扑嘢，結果教到你啲思想錯撚晒，真係不得了

我係英國人

所以香港食緊肉 或者食菜嘅人
係唔係將香港嘅中港矛盾等等嘅政治議題
當成社會嘅「階級衝突」問題?

姐係「又係班食泥嘅人搞事 妒忌有錢人靠中國揾到錢」咁

依家香港同大陸買嘢
啲物價已經個個話貴
你仲要乜春都入口
咁搞法 中位數嗰啲個個住撚曬劏房都唔夠錢買餸

你係白人？

關香港咩事？支持支那仆街死根本係人類良知既表現，次次睇親南京事件啲相就想笑

香港除咗煙酒稅外其他唔洗稅，大陸唔要嘅美國貨咪香港要囉
上年已經試過啦！平嘅車厘子
你d on9理論...乜撚都要同支那買
同世界一定要買華偽一樣goodest logic

果然聽黨話 跟黨走 做隻黨的好走狗

樓主都ON9
你係腦細廢你都跪住含個啲人黎
有精填肚都好, 好過肚餓既道理

其實係咁 ...依家中共就係行緊有中共特色既共產主義，而連登仔係行馬黑斯既共產主義 ...咁樣解釋你會唔會理解多d ?

認真答你:
中國點死都唔死晒, 佢本身有農業工業好多野都可以出口, 你諗下稀土就知, 如果真係中國輸俾美國 , 香港反而提高生存空間和地位做回中國出入口港. 但相反中國一國獨大, 香港自身特別功能就消失 , 完全變成一個小省.
可能唔會有人餓死, 不過一定比現在差. 外國 Asia head quarters 會轉移到上海, 上市不會再在香港 遊客..應該都會少很多. 香港本身無product 可以賣, 到時香港真係可以香得.

事先聲明，唔係話幫中國
典型開場白 完

1. 歷史證明，只有中國衰，香港先會好。從來香港都係發國難財嘅地方
2. 中共邪惡，人人得而誅之

以前殖民地時期可能係

依家就一定搵你香港做左替死鬼先

係想支那死呀 吹呀
利申：上年做咗美國人

典型奴才心態，自由唔撚係政府俾嫁，自由係天賦人權，人類為左有秩序願意將一部分嘅自由交俾政府，我地要返啲自由返黎係天公地道。
唔好再用奴才心態去諗中共俾自由我地，俾民主我地，呢啲嘢係我地應得嫁。

咁而家係香港靠支那
定支那靠中國呀？
有香港班支那人點集資點走錢？
佢地走晒香港回歸平靜先係最好

真心唔明點解有啲人咁撚鍾意中國

睇下你點樣理解獨立架姐 而家講緊三司獨立個制度差唔多比西環搞亂晒 咁想圍護返三司獨立個班係咪又係港獨份子先

你今日愛支未？

點兩樣？
你咁鐘意中共
拉你返支那應該冇問題架

樓主一係老母幫支那奶緊春袋，一係假膠
支那點會死呀！

大把支那狗救黨，仲有人拎錢返支那噃

講到而家香港有好日子過咁
無咗同歐美國家嘅關係就真係乞食啦大灣區人

班三毛靜晒既？夠鐘放飯？

收錢做野係咁上下

等我幫佢地應：你估個個好似你班廢青無野做24小時攪港獨呀

寧願一齊仆街

支那唔死就會搞死香港
死就拖埋香港一齊死
既然係咪香港都死
點解會唔想支那死

今日新疆 明日香港
仲需唔需要解釋?

就係知而家好 將來只會越嚟越差
唔想死 先要擺脫中国
中国唔死就要俾佢拖埋香港落水
盡早斬纜止蝕好過

中國女排？

反對一個政權既民主自由人權政策損害自身利益
有咩唔啱
仲好意思話自己都反逃犯條例
Spin到玩人格分裂

佢夠膽答新疆問題咩！

畀啲潮文佢睇

恐怖!日男前往中國探勘溫泉 遭認是間諜判刑5年半

其實係唔會支爆 支爆對美國自己都無好處 對香亦一樣 所以你ff下支爆好

有乜問題
網絡上只要反支就有正皮，要個正皮姐

係想一齊仆街，吹咩

望住仇人死係心涼啲

首先無錯，中國好、香港先會好
但我地講既「好」，係指結束獨裁、可以追求自由、尊重生命果種「好」

你依家同我行出街望吓，成班死人大陸佬乜柒都唔識，一日到黑淨係識偷呃拐騙蝦蝦霸脣仲要自我感覺良好

見到咁撚樣我就真係寧願佢快撚啲死

因為終國有錢搵，所以佢點衰都好，唔應該有報應，樓主係咪咁嘅意思

樓主祝你死老母老豆兄弟姊妹仔女寵物一家團聚

樓主呢種心態應該都係00後？
講歷史就不嬲都係三十年河東 三十年河西咁
從來都冇話要靠邊個先可以生存到
講利益嘅話支那死香港先會更加好
唔使再俾人打劫庫房

利申有車有樓有現金 唔使話我乜都冇先咁諗

人地點唸關你鳩事咩，繼續奶好d支共袋底啦on9

中國玩唔玩完香港都冇好日子過
所以都係玩完等聯合國/美國/英國接手香港好D

支爆對全地球都有好處

香港以前有自由民主同開放，係支共嘅唯一出入口，而家奶共就真係咩都冇啦，傻鳩

倠一怕既就係供緊樓既人

時事台都有好多人有呢種精神
不過係有個keyboard係手既時候

好多5毛
係3毛先岩

睇你都弱智啦五毛

咁鐘鐘意支那冇人鐘情你

88block得你柒頭返去玩單機版啦

調返轉講點解2008京奧嗰時香港人咁鍾意中國？

呢十年中國做咗咩嘢？

諗完後果我都係好撚想佢地死撚曬，我蝕到要乞食都想見到佢地死

其實好多人由細到大都唔鐘意中國

我97前去過幾次中國已經覺得樣樣野都係垃圾

反正都死
梗係一齊死
香港係咪都無得救架啦

冇錯 從來香港特別就在法律完善 又有自由經濟 依啲全部都係支共既社會主義下完全製造唔到既野 如果支共上面做到 一早就可以直接收返香港

而家支共無恥到要攞香港做貿易戰既籌碼 即使支那唔會爆 香港早日都會比支共整死 分分鐘你手上既港紙隨時變廢紙

第一次發文就變單機

成班三毛走晒

Dnlm 拼音狗

而家個個連登仔都話唔怕死
係因為佢地未捱過肚餓

唔好打飛機喇
香港既 部分KOL（ref. 慕容vs Bob 叔) 鼓吹緊放棄高等教育

支那人勝在夠低能，所以都會盲從
香港人共富貴都未必肯，何況共患難

假設支爆出現，就算你有幾多理想，小左新港人，小左白象工程，同時間你會發現香港有能力既人都移民同走資
淨低咩人，咩物資你諗都諗到喇

支那破壞晒我珍視嘅嘢
我梗係想佢死
關支那以外嘅其他地方咩事？
冇怨冇仇做咩要佢地死？

有幾好不如你講下先

諗下97淪陷之後香港有冇好日子？到底邊個搞亂香港

可能佢本身/屋企供緊樓既咪覺得好囉

支那死左佢冇得再做三毛咪失業
梗係覺得而家好啦佢

乜你唔知咩
中國不倒，香港不會好，
中國一倒，香港必定好。

支那依家仲要靠香港人上去吃喝玩樂嚟揾錢, 支那死咗香港有咩損失? 少咗啲有問題嘅豬肉食? 樓主你唔係叫雞叫到傻咗就應該食太多豬瘟肉食到個人痴痴哋

3毛慣性做法，唔夠人講就一齊撤退等個po沉，隔多陣唔再係熱門出現，就唔多覺佢地柒咗

所以唔好俾佢沉

負評又叫盲反 樓主

支那好，香港未見過好；
支那爆，香港一樣仆街

與其都係仆街，梗撚係捉住支那一齊死啦

傻啦 97金融風暴有一半原因都係中國搞出黎 搞到亞洲國家貨幣貶值
然後成個亞洲出事
仲支爆 支爆完唔單止美國香港 東南亞 連帶埋非洲中東奶野 你ff下算啦

拼音打字？

你話香港政府拎公帑倒貼大陸都話啊。。。
但係綠字都講得出黎你弱智架

事實上支那仆街，香港會好

而家唔好因為經濟過份扭曲向中國

中國係破壞全球平衡

佢一死世界會慢慢修復

台灣、香港會過得比以前好

反對意見=盲反
對抗政策=搞事

你生活緊係清朝？

樓主快走 連登係獨裁 唔可以有其他意見

旅遊業零售業第一個就出事 跟手又炒唔知幾多人 幾多鋪頭執笠
跟手你要知道香港好多銀行借錢比中共企業 到時又收唔番錢
細銀行又可以收皮
一個唔好彩用中銀班友驚銀行無錢 個個去拎錢就好玩
第三個出事就香港樓價實插水 大陸係樓市資金抽番走 有樓既人就準備負資產跳樓 不過連登咁多公屋仔 唔驚
最後香港財政儲備同外滙儲備可以收番走 接濟大陸 到時唔方唔比中共提早收番

唔好走呀
樓豬快上水，請繼續討論！

簡體字

樓主支那仔

唇亡齒寒中國冧檔 唔知幾多人失業冇工開冇飯開 負資產要跳樓
好多無產連登仔覺得nothing to loss但到失業率去到20幾30%到時通縮到大家樂20蚊一個飯但都冇錢買就會知咩事

總之佢衰就係for 成個世界好 呢個係事實

連登仔表示 ： 咁我咪用 19 蚊買肉燥飯

大愛呀

關我咩事姐，根本就係佢哋自己衰

大陸落黎？泰國變中國
睇死你08年又覺得係大陸出錢救香港啦

支那好 香港都一定衰 你睇呢十年就知
無論政治 民生 樣樣都俾佢地搞到雞犬不寧
有錢就炒貴物價 冇錢就搶資源

冇錯 支爆香港都可能會仆街
但係佢爆唔爆香港都係仆街既話
咁想同敵人同歸於盡有咩問題？

我最想見到既就係支那爆煲 13億人冚國鏟

我唔介意乞食,最緊要佢地都乞食

Review一下

清未

中國
鴉片戰爭，八國聯軍，英法聯軍

香港
開埠
————————-
1950

中國
國共內戰

香港
大量資金技術湧入 工業萌牙
————————-
1960

中國
大飢荒 文革

香港
轉型成功 於下一個十年步向亞洲四小龍
————————
1970年

中國
文革

香港
成立icac 免費教育 商業堀起
————————
1980
中國
六四 被國際孤立

香港
步向國際金融中心
————————
1990
中國
改革開放

香港
國際金融中心 97股災
————————
2000-2005
中國
加入世貿 沙士

香港
沙士 樓價插水
———————-

大陸仆街香港有運行
佢好我未必好
咁緊係要佢仆街

樓豬上水未？！

問題係，而家佢唔死就搞鳩死我，咁我老閪都攬炒啦，屌你老母

17頁,下等低賤垃圾既樓主仲係唔敢回

當年係因為中國要搞出口 所以要同其他東南亞國家爭
中共最仆街既地方就係佢貨幣唔透明 所以佢玩量化寬鬆
暗地裡大印銀紙 所以息率減到接近0.
跟住大量熱錢流入其他東南亞國家
但呢堆國家同美元掛鈎所以唔可以升值 後來先搞到泰珠越沽越低 然後貶值
由於泰國同東南亞國家個情況相同 所以其他國家先會跟住爆 一齊貶值
後果咪就係一齊高通脹 出口能力低左
詳情自己睇下張五常講金融風暴
唔好淨係識老屈人地大陸人啦 傻仔

張五常依個逃税比大陸收容既三流學者都好睇，返大陸啦你

一句就駁哂我成段 叻仔
事實我講緊金融風暴係中共搞出黎 害死成個東南亞 你可以搵point駁我

你支持獨裁政府然後話一個論壇既人獨裁？

你知唔知獨裁點解？

唔識字可唔可以查下字典

咁樣暴露自己既智力真係好咩？

再唔係自己去睇姚松炎教授講金融風暴 佢一樣係quote 張五常當年話金融風暴係中共搞出黎

睇死你都係乜柒都唔識就話泰國先係金融風暴既元兇
完全無視中共搞出黎 好波

支那文明對人類整體係大災難
為全地球好支那係一定要爆，就算美國對中國投核我都支持

根本支那唔爆香港人係唔應生兒育女

其實唔需要叫中國支那
今時今日中國都帶有侮辱性

想洗牌樓跌上車

班三毛呢？冇糧出？

二百幾人正皮，係咪on9㗎，香港人精神，一係俾中國搞死，一係攬住中國一齊死，點會唔識諗

班on9以為安份守己就冇事
希望佢地冇下一代 唔係累撚埋下一代

你肯定個二百幾個都係正宗香港人？

你知唔知國族同種族有咩分別

咁你咁撚理智 不如講下點解中國死香港都會收皮呀
你咪又係無point 死7頭盲撐

點解樓主唔返支那住？

中國一早係1949年死左
我係想現行嘅共產黨政權其下一代所有相關組織全面覆滅

大帥哥:寧做雞頭 不做鳳尾

如果你覺得我唔想大陸法律套用係香港=我想共產黨全部死曬支那分裂 咁你讀多兩年書先啦

你點諗關我叉事咩
我話香港人權自由一直惡化緊所以先會咁
你一路駁唔到仲好意思叫人讀書

所以話到呢刻仲盲撐大陸喱既人
一係五毛一係智障
冇撚錯

唔駛講咁多咩國際關係
淨係一樣嘢
你畀人鏈緊條頸就嚟死
你會唔會想嗰個人死？

惡化極咪又係同英美差唔多
出下去見下世面啦